\thispagestyle{plain}
\index[in]{Bella ciao}
\index[in]{Eines Morgens in aller Frühe}

\beginsong{Bella ciao}[]

\vspace{-0.4cm}
\beginverse 
Eines M\chord{e}orgens in aller Frühe, \\
bella ciao, bella ciao, bella \chord{H^7}ciao ciao ciao, \\
/: Eines M\chord{a}orgens in aller Fr\chord{e}ühe trafen w\chord{H^7}ir auf unseren F\chord{e}eind. :/ \\
\endverse
\vspace{-0.4cm}
\beginverse
Partis\chord{e}anen, kommt nehmt mich mit euch, \\
bella ciao, bella ciao, bella \chord{H^7}ciao ciao ciao, \\
/:Partis\chord{a}anen, kommt nehmt mich m\chord{e}it euch, denn ich f\chord{H^7}ühl' der Tod ist n\chord{e}ah.:/ \\
\endverse
\vspace{-0.4cm}
\beginverse
Wenn ich st\chord{e}erbe, oh ihr Genossen, \\
bella ciao, bella ciao, bella \chord{H^7}ciao ciao ciao, \\
/:  wenn ich st\chord{a}erbe, oh ihr Gen\chord{e}ossen, bringt mich d\chord{H^7}ann zur letzten R\chord{e}uh'. :/ \\
\endverse
\vspace{-0.4cm}
\beginverse 
In den Sch\chord{e}atten der kleinen Blume, \\
bella ciao, bella ciao, bella \chord{H^7}ciao ciao ciao, \\
/: in den Sch\chord{a}atten der kleinen Bl\chord{e}ume, in die B\chord{H^7}erge bringt mich d\chord{e}ann. :/ \\
\endverse
\vspace{-0.4cm}
\beginverse 
Und die L\chord{e}eute, die gehn vorüber, \\
bella ciao, bella ciao, bella \chord{H^7}ciao ciao ciao, \\
/: Und die L\chord{a}eute, die gehn vor\chord{e}über, sehn die kl\chord{H^7}eine Blume st\chord{e}eh'n. :/ \\
\endverse
\vspace{-0.4cm}
\beginverse 
Diese Bl\chord{e}ume, so sagen alle, \\
bella ciao, bella ciao, bella \chord{H^7}ciao ciao ciao, \\
/: ist die Bl\chord{a}ume des Partis\chord{e}anen, der für \chord{H^7}unsere Freiheit st\chord{e}arb. :/ \\
\endverse

\begin{small}
	\begin{center}
	\ \\
	Vgl. auch: An ihrer Schulter
	\end{center}
\end{small}
\endsong



\begin{angaben}{0}
W\&W: Italien 1906; dt. Übersetzung von Horst Berner\\
FA: 63/2 GB: 80 MO: 62 TS: 246
\end{angaben}
